[聖誕前最後一仗]巴塞隆拿球迷討論區 (171)

22/12 5:00AM 國王杯第二回合
主場對Hercules

戰。術

邊個睇邊個係垃圾

agger

Luis Enrique: “I'm not looking ahead to where we are at Christmas but at the end of the season. From what I see, I'm optimistic." #FCBlive

唔睇是辣殺是假疤

典睇牙甘早-.-

5點鐘,睇然食早餐返工岩岩好

你條弱智長期住院唔使訓緊係咁講啦

酒睡酒起,老虎都打屎幾隻牙

有冇link都成問題

睇完去考試
正撚到

仲未考完

一早考完，凖備食女

你記得小心某位手足

收到風佢今年佢轉基玩仔，各位可以玩得開心d

某b手腳出現左

柒左吾巧推

乜鳩野10001

funson you都是牙

發生乜事呀？邊個玩我Lin燈？邊個邊個咁大整蠱？

手足們

同蛙伯一樣毛齒

其實我開始有啲唔記得大家一開始叫咩名

老人痴呆?

一開始個高登名，有巧多已經唔記得

終黎啦局長

點解咁耐先過黎

周圍搵ac

要諗送咩比女女 同女女去邊食飯真係好撚煩

橙

我唔使諗，反正我d女自己會搞
唔使me操心

Luis Enrique (On Ivan Rakitic): "I am happy with his commitment, his attitude and his performances." [Sport]
L.E: "I will make decisions which are the best for him and for the team. Rakitic has been, is and will be an important player for the club."
迷拉

都係呢個名

之前係英文wo ching

英文名都係早排先改 一開頭入巴post已經係中文 14年左右

Tello巴打

英文同中文都改過，下次可以試下數字

留名

13(0)

霸氣

邊個再寸我手足即係同我過唔去

派晒膠

知我想講咩

我改左幾次名都有ching認得得 咁代表d咩?

Mk christmas

好撚sad

d名一個柒過一個 不如你叫屌肥婆算啦

好波

唔係咁呀?

130

辣殺

隆胸先啦

At this point of the campaign, Neymar had 11 goals in 2013/14, 14 goals in 2014/15, 16 goals in 2015/16 and has 6 goals in 2016/17. [MARCA]

迷mk嘅去哂邊

真毒去到邊都要被人恰 公平咩?

禾刀系吹架咋 冰有囡囡

岩岩識左條新女想約我聖誕節出街比我一口拒絕

肥婆刀系女牙

肥婆刀睇吾上禾呢d毒撚

究竟受歡迎既人係咩感覺

好想試下俾女圍

今晚有得睇疤

傻嘅先睇

唔著衫行入商場女廁

做一個傻子多麼好

痴撚線
皇狗可以減刑

直接比西甲佢啦
呀唔夠
西盃歐聯
一次過

減咩刑

買幻幻 一年變半年

Luis Suárez has scored 99 goals and assisted 49 goals in his 117 games for Barcelona (all competitions). [OPTA]
下年突破100大關

多麼好

都好丫
起碼唔會咁掛住佢

今晚唔駛開post啦

完左就算啦

收皮啦懦夫

上場好似無咩人睇

澳洲仔上次點搞掂上唔到拉登

女人真係好撚煩

上場算多啦

等左幾日之後又上得番

聖誕果幾日唔上嚟 扮有街出先

唉

你信佢，人地金毛mk呀

你見過我咩?

原來又係mk

比隻台狗收左皮
不過我會戰勝歸來

男人最忌怕情敵同怕條女牙ching

法國最近拉b whatsapp過我條女

下 拉b原來同隻台狗一樣

Hillgod好似怕老婆

你對你條女哪來的自信

5大mk

1大低能

當me d funson 死架

話明分身 其實都係你自己

有暗湧

駁唔島

冇msn 靠paco死得啦

幾年前主場吞兩強

就黎個個都mk

dont be on9

XAVI

Q仔貢早出現

同個預測一樣

有冇link

垃圾波

Worked!!

正式宣布有睇波既都係高汁會然

Arda Turan has scored more goals in this season (11, incl. two hat tricks) than his best season for Atlético de Madrid (9). [OPTA]
刷數據

Barcelona in Copa Del Rey under Luis Enrique:
Games - 20
Won - 17
Drawn - 3
Lost - 0
Goals Scored - 75
Goals Conceded - 12
Titles - 2

Barca goalscorers in 2016/17 season
23 Messi
15 Suarez
11 Arda
6 Rafinha, Ney
3 Pique
3 Rakitic
1 Iniesta, Mathieu, Alba, Alena, Munir, Digne, Paco

老西40射21中入9球
巴塞20射11中入7球

3000萬垃圾終於對唔知咩組仔入波

毒撚戴帽，勁

冇左肥婆icon
我老死澳洲仔會唔會唔想做人

會牙

越位入波

冇左咩？ 仲有喎

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

未更新既垃圾

Mk

sorry lor, diu lee lo mo

Mk今季好dup

毒撚>>>>>>>>>>mk

一早要賣fatc

hi

Espanyol coach Quique had to apologise to their fans as they were hurt when their coach hugged and praised Messi after the derby. [SPORT]
真性情

Neymar has gone 796 minutes without scoring a goal for Barcelona, which is more than Paco Alcacer's goal drought (591 minutes). [SPORT]

佑b真高汁

毒撚vs MK

兩個都唔要了

尼馬助攻左13球又唔理
死疤狗淨係識睇入球

毒撚今季幾勁

琴晚左右腳加頭鎚入

mk仔幫mk仔講野

咁算佢好壞參半

雖然有助攻 不過成日死扭又入唔到波

FIFA 同現實一撚樣

好想幫拉仔含

賣mk買基沙文點睇

家陣波台好和平好悶，都係去站務台撚狗好玩

不了
迪巴拉

依家屁馬高過迪巴拉至少兩班啦
搞笑咩

左腳唔啱位啦

世3呢

世3射波傳波應該冇屁馬咁勁

係就買賀芬咸wagner啦,勁到仆街

諗返起以前高登有人話gotze同hazard踢法似美欺
可以接班

應該襯山神扭計加人工 回購山神

呢樣真，搭個屁馬比佢地算

一億太貴,巴買5起

一陣MK下半季先發力就可以

you funson一陣蝕埋you條女牙

我想加入迷毒撚黨
Ivan Rakitic: "In the corner Arda told me: 'Brother, give the ball to me soon, I want to get the hat-trick'. And in 10 seconds he got it."
型到痴線

掩住把口就係講呢d

公道講句 佢係搶人地波先射球世界波
平時應該唔會反搶

迷毒黨會長係高登冇過黎

毒撚始終係弱隊殺手，
雖然對強隊都係後備出多，但對弱隊入到波就夠了

渠係住澳門,無ac過唔到黎牙

已經夠唒 強隊要靠mk

拉仔冇諗住比佢喎

上次mk入左球就一早完場啦
使比拉莫狗追平咩
Mk靠唔住

球助攻邊撚個比架

Mk
但炒嗰球真係
美斯有球都係咁

聖誕無街去揮手區

好認真
mk無係我心目中進步咁大
當然佢踢巴西好撚勁

一齊出

唔知係咪太後生冇咩火喉
好多位都差啲啲咁
冇咩一夫當關既感覺

我感覺反而係（可能係錯覺）

美斯係到佢就冇咩好表現

上年美斯傷個陣同佢係巴西都好給力

我覺得以佢潛質踢左巴塞幾年應該可以進步更加大

今季美斯傷過一排佢表現麻麻
冇上季嗰種統治力
上季光頭look嗰期係表現最好
但我有個感覺佢唔會再做到
希望做到燒山

明明講緊聖誕節無街去 點後之會變左講mk馬?

光頭果期真係好撚勁
入波助攻一腳趾

踢

好似個個前面一有大佬就會就住就住咁
最後表現就強差人意
D.so 高美斯 前面有msn 就就住就住黎踢 攞唔出表現
mk 一有美斯就黎料 硬係差啲野咁

mk d 水準真係唔穩定 時好時壞 光頭果期果種統治力係好勁 但得幾個月 想挑戰金球奬除左實力 穩定都係好緊要 同埋Mk 唔改心態真係難再接近美斯 光頭果期d波應傳則傳 應扭則扭。但除左果期 好多d波係為扭而扭 為左表演腳法 拖慢曬進攻 仲要比對面辣兩野 就扭波撩人

意識問題，巴西人都好上腳
美斯強大之處係佢個timing做得好好，意識做得好合理無球跑動，突破，onetwo配合時機做得好
如果尼馬改唔到呢個壞習慣，好難係美斯退落黎接班，
而且今季感覺上佢突破都冇咁勁，數據我就冇，但睇過咁多場波，好似dup左咁

Dso ag 我覺得教練戰術要再做好d

佢上個月巴西對阿根廷果埸有光頭果排既統治力 同埋佢意識我覺得唔大問題 你見佢同美斯打果d配合 就知佢做得倒 佢唔信隊友先係問題 話時話佢好似未傳過波比digne

想掩飾自己冇街去

Draxler去psg

mk萬歲，mk無罪

u mk

u both mk

狗咬狗

佢只會傳比小明，小白so9同美斯

艾高干好波

有邊位手足聽日出去倒數

冇女出咩街呀

冇女咪約個ptgf囉

聖誕節都倒數？ 又唔見中秋去倒

耶穌係麻撚煩架啦

約左巴區女神了

我冇應承你喎

我無收到pm wo

點睇我啲乜鬼whatsapp ig fb全部都仲係佢做我icon

Rubbish

俾一個女仔搞到自己做乜都冇心機 是否on9

Yes

系 禾刀系

ipad

同你一樣，你成世比肥婆玩死

佢其實都係

全巴post都係mk

係mk就唔洗叫春

mk先叫牙

老婆返去娘家幾日,hillgod power up

老婆奴

咪臭係

Ho mean

巴打想問下依家係未上網買主場波衫最平，見有75折
定有其他樓上鋪會再平d？

唔該巴打

官網啱啱先完個discount

關二哥同山神邊個怕老婆多d

完左咩？食飯前睇仲有
咁有冇其他地方平？
Thanks

如果有免運費咁可以去馬

美斯去左踢土超

拍廣告貢

有免印字先好去馬
印邊個?睇下75折平唔平過免印字

死疤狗諗定比阿度里斯入幾多粒未

阿度里斯

阿度列斯又續約
佢究竟可以踢到幾多碎

成班傻子硬膠膠
冇佢係度代表張床我訓晒,我舒服d咋

變左75折咩
我以為仲係免印字添

平時瞓地板

依條友好癲

是牙,都抵屌 印埋名都係hkd$607.23

睇完二哥 好想知山狗係點

一早追蹤左二哥
平仔好得意

我個陣趁免印字同唔知幾折買

皇馬抽盃賽專家

哇 巴同賤種皇都好惡打

咪又係輕鬆比皇狗過關

頂死疤狗班矮仔

AOS season 4好唔好睇?

算正常啦個簽

未睇
宜家完sem慢慢追

奧斯卡

呢排我追緊以前tvb d劇集

東張西望

典算好 仲未買禮物

撚爆頭啦

我咩都ok架

ok 買個bra比you

平時咪鬧下佢咁囉,洗撚畀face佢

我諗係我性格有問題
要改

[img][/img]

改唔到咖

誰期望這刻擁抱完 然後吵架

Barça to Face Athletic Club in R16 in Copa Del Rey. First leg to be played on January 4 while the return leg to be played on 11th January.
下一場比賽：1月5日0200AM
第一回合作客畢爾包

仲放緊假

話時話，叫春王冇黎lihkg

有d咩好睇

前排追完my盛lady 絕代商驕 天與地 宜家睇緊棟篤神探 之後應該會睇古靈精探

咁得閒嘅

無野做

話事話，珠理奈無過黎？定改左名？

好好睇
Ghost Rider 好撚型棍

冇過

棟督神探個結局

Wanna call spring

Netflix 套OA好好睇
完全吊打tbb

唔係bbq結局黎架咩

斜恩好波

今日返工先係真男人

岩岩先完sem

今晚偽毒mk子出曬街 呢到就係我地真毒清泉嘅天下啦

唔阻你

唔係呀 最尾果幕睇到喊

今晚睇先

攬住烏蠅睇？

毒留家中

毒撚恥笑區

唔想同人逼 推曬d女女

留守

摘定名先

Lm先

今晚冇女的手足5屎京,有禾山b陪你地

你個仔呢?都跟左你個女人番娘家?

去陪老婆啦

好呀 有隻狗仔陪我玩都幾好

個仔冇lu
條女冇lu
綠帽橙汁

岳父岳母想帶個孫返大陸探親,bitch唔放心所以一齊去

我想佢陪我

你幫台狗挽鞋就有份,coward

你唔去陪佢地？

而家開始每個鍾點一次名
1.夜喇收皮啦
2.

點做先唔係coward

冇回鄉證

同埋佢d親戚好難頂,好多都土豪(唔洗屌,佢地嫌香港樓細,冇黎買樓)
上次去食飯,個女侍應倒瀉左杯茶,bitch個表弟(當年16-18歲)一巴星左落去,個老豆仲要督住個女仔個頭

搶番人咪得

痴撚線

咪再諗件臭貨,你一路思念,佢一路幫台狗咸遮遮咋

好痴線

同埋會好提子

見到佢地d屋2千幾呎,然後同你講因為係村委,所以買返黎9蚊一呎...所以裝修可以貴d都冇乜所謂

好彩賤女人父母係果邊最窮果幾個
但近兩年都叫有樓收租

佢d表妹表組結婚,d金手鐲多到好似功夫入面個鐵線掌咁,仲要同我講話好重

係屋企自摺緊都唔點名 扮mk子

留意到迷仔扮有街出唔上水

係人都知佢住青山點會放佢出去咬人

可能青山有聯歡會,佢happy緊

Barça to Face Athletic Club in R16 in Copa Del Rey. First leg to be played on January 4 while the return leg to be played on 11th January.

貼錯
Pique,Messi,Suarez & Neymar who were given extended holidays, might have to return earlier for the CDR game vs Athletic club. [Diario Sport]

IMAGE: Number of minutes played by Barcelona players so far this season (all comps). [SPORT]

Masip 友賽唔計？

今晚擇名

垃圾射走個超級盃

夏季險簽第一人
Cancelo will be a Barcelona player in the next summer. The player asked not to sign this January to avoid facing Valencia. [sport]
Barça hasn't only taken the decision, but has already negotiated with the player and nothing is official until the end of the season.[sport]

唔知佢點計
國王杯第一回合有小將佢又冇計

人在mk
已盲

恥笑開始
利申今日未落過床 不過唔關沒人約事

靜到

冇女

一路屌女一路報到

山b

同女女出去玩牙,唔同you班mk仔過聖誕牙

do老豆啦you

我懷念的

我不難過

我們都能幸福著

我的愛 明明還在

屌係老母樓下啲大媽唱歌嘈醒我

我不想捨得 不想懂得

mk jai

同囡囡出街係個街到好嘈炸

準時食藥

好靜

Mk QB

點解個台狗咁-6

關-6咩事

Sad but true

9點 唔洗講咁多 係時候摘名

真毒留名

尖沙咀留名

小毒毒吾留名

我都係尖沙咀

一早走撚左 留係度獻世咩

lm

一個聖誕節就分清楚邊個係真毒 邊個係mk

同路 想扮下mk子

電話爆左mon 心累

呢排唔見左人影既

佢係偽毒

you就偽毒,me們中秋個日點名有到的

真毒here

迷仔都偽毒

係人都sick you係澳洲mk

今晚大家早啲訓

澳洲mk 香港真毒

一日mk一世mk

得翻我呢d真毒

我係真毒

助咩停牙,繼續屌條女牙

聖誕就要睇達哥

聽日有咩?

之前outlast

呢三日呢到係真毒嘅天下

爆左mon 再比mon 既玻璃碎插左落手指到
用都唔想用電話

let's call spring

咁慘

Ok you first

我的心 被你懸在 到不了的天際
想念 瀰漫著空氣 快不能呼吸

一個人 背著幸福練習 擁抱 卻沒有力氣
你穿過 我的身體 回頭 卻來不及

我的心 被雨困在 揮不去的記憶
眼淚 蒸發了思緒 不讓我看清

兩個人 變成一種或許 等待 也顯得多餘
這份愛 早就已經麻痺 再痛也沒關係

you are not alone

還有多少回憶 藏著多少秘密 在我心裡翻來覆去 什麼叫做愛情
還有多少回憶 藏著多少秘密 在你心裡我也許只是你欣賞的風景

別說話 淚水你別帶走
鏡子裡的我 已留下你 輪廓上的笑容
別回眸 末班車要開了
你不過先走 深愛是讓不捨離開的人 好好走

迷仔摘名未

唔是過左摘名時間咩

無上嚟嘅全部都係mk

mk阿頭mk拉直頭影都唔見

滕崎x助 拉x 淫xQB C.Braxx S.Busxxxxx 我有無數少到?

好彩冇我

頭先係尖沙咀留左名啦

Ching拖住幾條韓妹威威
Me得兩個日本妹唔敢打招呼

你全場最威wo ching

你班MK全部有街去

You too la

得我冇街去

宜家先上水wo ching

女女上你到嘛

Sport: João Cancelo to Barcelona is a done deal.

Cancelo, 22, will join for €30m (£25.5m) in June on a 5 year deal.
又華倫

宜家先上水

屌完女 上黎笑鳩你地
byebye

貴到
又水魚

巴塞C隊

YES
陪完女友今晚又陪

狗寶無野多 mk最多

各位手足性誕快樂

大家安安唷，孤獨男們是否打了一整晚jj 哦?

SHOW ME YOUR LOVE飯

偽疤

mk子先會貢

無人sick你呀

你幾分呀

Q妹係到同各位巴塞手足講聖誕快樂

高you少少貢啦
Pretty good performance! You got a lot right but there were a few mistakes. Never mind! Have a lovely Christmas!
22 out of 50

hilldog琴日打左幾多次丁

Link?

好多唔識9撞

冇打,玩左成晚G GEN

佢個花名就係上面其中兩隻字

今晚地鐵係咪無通宵車?

反正唔關我地事 都冇街出

今晚要出中環 典算巧?

買定dom

拉b今晚同女女去邊?

行開d啦

Excellent stuff - you sure know your club! A few mistakes, but it wasn't an easy quiz. Have a great Christmas!
40 out of 50

毒撚係屋企慢慢磨

聖誕已經冇街出 仲要波都冇得睇 連狗會都拋棄我

死開啦mk

Mkb

安安唷

JJ

越毒越膠分牙

美斯b同紐維爾舊生舊隊友

jj機會好大

落街食kfc 定 吉野家 好？

禾自己煮公仔麵咋

m記

平時要落街買外賣俾老婆同個仔蝕

KFC for sure

真毒

食杯麵算啦

我同女女食緊扒

同佢地食通常食d 200-500一餐,自己食就煮/m記算

嗯

聽日就扑性day

點挨

M記加價，要杯葛佢一排
既然係咁...外賣kfc 返屋企算

食譚仔

譚仔

台式肉操飯啦

去左坐摩天輪

你食緊條女係豬排?

拜咩?

係人係鬼呢兩日睇清晒

佩服你一個人坐摩天輪

你一定係鬼

you d mk子先是牙

3個

你點解釋琴日消失左一段時間

入左哈利波特消失的密室搞到消失左牙

冇波睇咪靜
自欺欺人 其實成班都係偽毒

其實有咩好講姐 呢幾日都冇新聞貼

華倫右閘單野係堅定流?

關你咩事死mk
玩你個摩天輪啦

就算買都係高層意思多
因為安歷基最近都讚過維度/蘿白頭唔少次

留番d錢買中堅啦

呢個真
馬斯而家只夠實力打後備
馬龍成材就好

你都係mk

簽左新約，下年大把水

傳聞之前借華美子去羅馬有馬拉奴斯優先購買權
下季可能買佢

我不是
我是比女圍的毒撚

UTT+pique之後就唔駛買啦
升馬龍好過

有2個穩陣嘅後備好d

Pk下年30
佢講過會急流勇退

marlon 辣殺

屌你老味 新壇真係好多弱智仔

聽過好多優先購買權 但係次次都冇用
加比狗

We有 煙

Jj

屌你老母
自己番去反省下

迷煙嘅份人都唔方好得去邊

Agger

anybody miss me?

me miss you ar

｜

撐馬龍

聽日去旅行

邊位手足著住件3kit羅白係旺角mtr r肚

又去

冰有又

呢2日追哂2季鐵血的孤兒,好好睇

バルバトス

三日月

毒撚

毒得起

安歷基下年買thiago返黎

又買中場,on9

爆撚晒人

棟篤神探個結局

棟你老母咩，你唔係未睇過呀嘛

你唔識用/唔去用，買番黎托咩，安歷基都on99

同我fm一樣
買一堆中場

小學生

我十年冇追劇,我都唔知套野結局係點

應該想推細佬/dso做第三右左翼

呢獲我唔撐你喇，套野係12年前

今次第3次睇

依家呢幾個都未夾到又想塞多件入去

無三不成幾牙ching,總知最後一套戲會追ge係尋泰記

Dso就打左好過打右
佢今年係新兵打得最多
但係表現認真麻麻

但thiago一定比而家嘅好

應該ag最多
所有新仔應該係utt同digne 季初小明同pk傷過一排，佢地好多機會只計中場應該係ag多過dso
不過2個都唔太突出，希望下半季有返表現

New signings with most apps this season:
Denis Suarez 20
Andre Gomes 19
Lucas Digne 16
Samuel Umtiti 15
Paco Alcacer 11
Jasper Cillessen 4

New signings with most minutes played for Barcelona this season:
Umtiti 1146 mins
Digne1080
Gomes 1078
Denis 972
Alcacer 683
Cillessen 360
出左最多但分鐘咁少

Goal's Worst XI of the season

季初dso出場比較多，表現都唔錯，但之後比ag搶左，通常後備出

我巴有4個

馬斯華美子計打閘?🤷‍♀️

終於見到enzo個正面樣

“I like Barça ever since I was a very young, how lucky that destiny allowed me to be a part of this great Club🔵🔴 #viscabarça #merrychristmas #giftfromsantaclaus #christmasatthreeyearsold”

拉仔細個

可惜禿頭

Guangzhou Evergrande are interested in Arda Turan (29) and are willing to offer him a contract of €50M over a period of 3 years. [Fanatik]

嘩

疤狗訓晒

好撚熱呀 要開冷氣訓

ok即賣

攬完囡上黎留名

托高d個價 話哂隊巴塞今季第三射手

恆大
Ever Grande

唔係Always Big咩
定hangdai

always big 一早起身就笑到仆街

人在美國
Btw佢叫我搵佢另一個number咁隻台狗就唔知 姐係點？

等飛台北 btw 做兵啦

twins有首歌叫救生圈牙

呢個表好正

Tello

由佢條仔降低到咁

Ching何必做到咁低等

中出即飛
送返頂帽俾台仔

最緊要乜花款都玩齊

屎眼都要玩

口爆,假鳩呢d走唔甩,屎眼就不了,好人好者點解要玩屎

頭先唔識路 有個台妹自己走埋嚟教我點行 代表d咩?

似低等族群唔係好事

梨又啱

比張台妹圖就原諒u

原來又一個弱智仔

Hi all

我都想

G

丁你就丁啦

台狗咁同佢玩就差不多

我地都有玩
你冇咩

屌 好撚多韓狗

Gangbang

呢度得番我同你高質

典解巴迷5係綠帽懦夫,就係弱智,或者鍾意美極ge

我地要撥亂反正牙禾子

仲有me

巴區清泉得返me同巴禾子

吳國

Ipad同mk嘅企開d

各位手足有冇聽過拼圖王鳩叫把聲?

禾地組成巴po軸心成員啦

John ok

禾刀吾系綠帽懦夫

不了🤗

垃圾圍爐聯盟

我地唔可以助長懦夫歪風，要教大家振夫綱

洗唔洗我開班授徒?

禾你老母刀你老母吾你老母系你老母呀懦夫綠帽俠
死翻5P叫春la

巴區已經係5p仔圍威喂嘅地方了

巴區不嬲有名叫小5p, 好幾個都系果邊板主-.-

艾加

疤 = 5p = 小綠帽

我唔係綠帽仔

冇女點戴綠帽

你幫台狗含撚啦

廢事被你搶啦

得你戴綠帽

成班垃圾低質疤狗整臭曬個波台

同樓上個williamyang係funson?

一講綠帽就咁多新面孔入嚟

垃圾小圈子

系牙,錦典算巧牙=…=

死翻5p啦屌你老母死疤狗

睇黎好似我咁高汁既巴迷買少見少

me too

唉唷唷,嬲嬲豬牙*_*

前面都還好,你就真係連低汁都不如

迷山 = 高汁

對呀,迷山是高汁的鐵證

駁吾刀。。。

翻黎都冇位踢
Due to lack of game time and unsettlement, Hamburg midfielder Alen Halilovic (20) called Robert Fernandez asking for help. [MD]
Halilovic has admitted his mistake of not taking the advice of Barca's technicians of playing in LaLiga & now wants to return to Spain. [MD]

垃圾先迷山

巴塞又浪費左個天才

thats why u 連低汁都不如

好人好姐點會迷山

呢度都冇人理解到你美極的樂趣

ho ball

迷山火永不滅

好多ok嘅台妹都拖住個麻麻嘅男仔 公平咩?

迷山重奪巴post

公平，所以你咪拖住枝美極

駁唔到

正式宣佈迷山黨強勢回歸

有冇人知琴晚拿斯尼twitter比人hack打左啲咩

條女幾正

Lun9

有冇圖

走去扮曼迷四圍惹事生非,5p都高汁過呢條垃圾

台灣間gu d 女sales

迷山不怕海龍王

HOBO

見到幾位手足上左鏡

個post好撚變態

食屎啦弱智,你包夠1萬套筷子先好訓呀

矛梨份 橙

佢條前菜仲

左起：拉b, 美極仔，金毛佑，青頭的迷

青bb既頭,點睇都係綠帽疤打啦

冇j

佑b係bu梁朝偉 點會無份?

上次同hillgod出街比人影到

訓醒未?

你成q日屈鳩我

冰有 我講事實

呢個係弱智迷

呢個真 上次係街比佢地撞到 嚇到我唔敢出聲

左二其實係你黎 澳洲仔未返香港

左3都唔係佑b嚟 你認錯啦 擺明係S.Busquets

1點九有加泰睇

Xavi samper roberto

Barcelona are among the clubs (Man City & Real Madrid) interested in signing Dortmund midfielder Julian Weigl (21) next season. [SPORT]

On9

今年做乜鳩

其實不嬲多轉會吹水新聞啦
每體世體當鳩up就得，除非keep住有update
呢d啱啱傳可以由得佢

Link

佑b ho bo

me岩岩先see到

Not me

低汁會然同台狗一撚樣 #28206

Pish

Suarez has won the IFFHS Award for The World’s Best Top Division Goal Scorer for a third time. Previously won with Ajax & Liverpool. [SPORT]

係咪仲有啲垃圾係高登未過黎

次序錯左，
係咪仲有啲人係垃圾高登未過黎

Chinese clubs Beijing Guoan and Guangzhou Evergrande have offered 3 years, 15M net and 40M for the transfer of Arda Turan [sport]

前面個版本好好多

仲有d垃圾係垃圾高登未過黎

鳩白，偽山，珠理奈，特衰，迷毒
All rubbish

仲有迷屁會長希羅

宜家mk黨得qb一個苦苦支撐

唔是有個叫chisinlo咩，有冇過到黎

好掛住會長同solly bb

now I am 會長

solly不定期出現

會長呢咁?

轉會新聞
Arda Turan (29) is willing to decline the offer from Guangzhou Evergrande as the midfielder has no intentions of leaving Barcelona. [MD]

Barcelona want to sign two right-backs for next season and use Sergi Roberto as a substitute for Sergio Busquets. [SPORT]

Full-back Aleix Vidal (27) wants to leave Barcelona in January, but there aren't any convincing offers from other club on the table. [MD]

on9, 搵番samper番黎好過，蘿蔔頭依家踢慣右閘又要玩鳩佢，再講，邊撚度有咁多右閘比佢買

買一隻右閘就夠啦

8秒鐘就1:0

20分鐘就半場?

係

空哂都唔入

助埋精泉d野

4號仔撚人

goal

靚

10號仔仲勁

成班廢青

You

10號仔乜水黎

幾好扭

pablo paez gavira

Highlights: FC Barcelona (Infantil B) – Real Madrid 2-0

香港時間12月29日，國際足球歷史和統計聯合會(IFFHS)公佈了2016年度世界最佳組織者的評選結果，巴塞前鋒美斯連續第二年當選，他的隊友恩尼斯達再次位列次席，排名第三的是來自皇馬的德國國腳東尼-卻奧斯，而阿仙奴中場奧斯爾排名第四。

來自56個國家的專業人士對球員進行了投票。美斯憑藉出色表現贏得專業人士的認可，阿根廷人比自己去年的成績多了4分，最終以172分，領先第二名恩尼斯達106分的壓倒性優勢當選2016年度世界最佳組織者。

自2008年以來，除了2014年卻奧斯力壓美斯當選，其他所有獲獎球員全部來自西甲的巴塞，其中沙維4次當選，小白恩尼斯達與美斯都是兩次獲獎。

世界最佳組織者排名：

1.美斯 巴塞隆拿 172分

2.恩尼斯達 巴塞隆拿 66分

3.卻奧斯 皇家馬德里 45分

4.奧斯爾 阿仙奴 39分

5.馬列斯 李斯特城 36分

5.莫迪歷 皇家馬德里 36分

7.迪布尼 曼城 31分

8.普巴 祖雲達斯/曼聯 26分

9.夏薩特 車路士 14分

10.皮耶 韋斯咸 8分

懷高好野黎

班細路幾好j

下年夏天 收返munir samper 入thiago同一隻中堅同右閘 已經好夠未來幾年用

敗仁肯放先算

中堅冇咩迫切性wo
utt 加marlon
pk 馬斯又唔係話完全唔出得
再唔係比多啲機會青訓上位
右閘我寧願升palencia 上黎

munir + samper + thiago + bellerin + 升marlon 好唔好

放都不要呀

馬斯上季尾已經開始出現老態
佢踢法好依賴身體質素，所以我估下季可以出現更多派膠
係24同馬龍未立足到情況下，買多一個係好正路
Pk/ utt/ 新cb/馬斯/ marlon

至於右閘，比比鳥續左約，可以唔使FF
華西個cancelo就攻強守弱，已經比montoya搶左右閘位，轉打右翼，有可能係av二世，閘位我寧願要青訓仲好，始終意識會好過外來人

最後中場，買唔買人要睇新兵表現，不過就算差我都唔覺有買人嘅必要，除非有大把錢買世界級，即係華拉提/ koke質素

Most LaLiga long passes completed by outfield players in 2016

Javier Mascherano (238)
Toni Kroos (237)
Dani Garcia (204)
Gerard Piqué (153)

儲錢求雲爺爺放Hillgod come back barca la

好耐無見馬菲奧

辣殺不見也罷

agger 賣走屁馬
就可以換山神

唔儲錢求you過去雲爺爺個懷抱到la

好耐冇上水 上水抖下氣

聖誕前味見左渠

矛波睇,上唔上都一樣
btw you mk子

贏完蝗再大炒下體會
半場4蛋

U15好睇過一隊

5:0

FT 6:1
冠軍!!!!!!!

買泰亞高托咩

我巴近幾季好似買唔停

青訓們

咩位都話買,差d以為呢度係巴黎 討論區

Q妹一小時吹水區開始

How much

1q

金錢球隊

認真討論

安狗想回收超西做蘿白頭後備

u15 d人身高都差幾遠下

佢打b隊都唔夠班啦吓嘛

最矮個8號仔好似未戒奶咁
前排左三

睇落去應該150都冇

用萊杜亞好撚過啦
安歷基真係唔撚識用人

平心而論
超西係希杭踢得幾好
但之前係巴塞垃圾表現我唔覺佢會有咩好表現

認真緊

辣殺去到邊度都係辣殺
仲想返黎

Barcelona considered signing West Ham full-back Alvaro Arbeloa (33) in January, but he declined due to Independence chants at Camp Nou. [MD].

Barcelona could call back on loan at Sporting Gijon full-back Douglas Pereira (26) in January to replace full-back Aleix Vidal (27). [MD]

Halilović will return to La Liga through Leganes. The player has offers from Gijon and Espanyol too. [md]
快

Barcelona will exercise the option to purchase defender Marlon Santos (21) from Fluminense and will be a first team player next season. [MD]
快

都唔明點解要marlon
又唔係青訓又唔係勁

我想知有冇ching睇過佢巴甲時期演出

大脾內罅係究極嚴重地垃圾
扔落黑洞應該黑洞都死

伊巴又吹奏美斯
Zlatan Ibrahimovic says Lionel Messi is one of a kind, like 'playing PlayStation'

In Europe's top five leagues in 2016, Luis Suarez has the most league goals (37) and the most league assists (17). [@br_uk]
Ho ball

Ibrahimovic: "It's like playing PlayStation: You give the ball to the guy and you start to go through every player and that's who Messi is."

巴塞出福袋，有個780蚊ok

好吸引

但係已經有件波衫

每日星報呢啲同太陽報同一水準既報紙吹到買另一個地球廢料伊雲奴域
笑下就算

連登仔：伊巴好撚憎美斯

珍寶福袋好吸引
巴塞隆拿主場球衣2016/17連Qatar Airway贊助
巴塞隆拿FCB T恤-海軍藍
巴塞隆拿2017 A3月曆
Nike巴塞隆拿足球鞋袋3.0-寶藍
配件/ 裝備/ 紀念品/ 家居用品 (隨機)
配件/ 裝備/ 紀念品/ 家居用品 (隨機)
配件/ 裝備/ 紀念品/ 家居用品 (隨機)

連登仔：伊巴吹奏還吹奏,都好撚憎美斯

好想睇波呀呀呀呀呀呀呀呀～～～～～

前兩日加泰波有沙維睇都頂到個隱

Adrià Capdevila MVP of #LaLigaPromises 2016! 🏆 Smallest kid on the pitch, but reads the game so well. Succeeds Xavi Simons winner last year.

個件主場球衣令我卻步

買番黎同pique日日隻抽都好

早知買作客衫先

有冇印字先

應該無啦,MSN福袋先有

原本諗住同你去台灣旅行嘅 但宜家

買呢條究整垃圾,不如買s gomez

屌你啦

做咩?

少肥喎 肥仔波

扔低我

之前講好一齊去冰島 但你前年扔低我就去左了

佢同我去日本 所以要放你飛機

籮白頭對藍色眼好撚型

去睇沙維新球會啲精華，球場入座率都唔知有冇2%... 再諗返巴塞個時，有啲傷感

Roberto對眼

有種魔力吸住你咁

連個天都唔想我剪髮過新年

Cillessen suffered a muscle injury during his vacation that could keep him out for about 3 weeks. [MD] #FCBlive

扑野太大力？

U12 決賽精華

剪番個尼馬頭

個個都好扭得

9號用身高屌打班後衛

Biggay提早返巴塞集訓
Msn應該2號回歸

俾q仔恨到

下體細細個就有頭錘

屌你老母，唔想再見到24

Suárez, Messi, Neymar Jr and Mascherano will rejoin the squad on the 2nd January!

utt已經返左巴塞訓練

究竟邊撚個發明倒數呢樣野

甘短

點解出面咁多人講 唔答, 驚自爆?

?

唔答 驚自爆

疤狗d幼齒

遲d又可以平賣

31號靜到

成班手足去哂巴禾屋企開p ar
有超多囡囡

前幾日有個你問我答post

樓主答左呢句 而家俾人抽

成班mk

Sor唔歡迎弱智

sorry, me 剩係call得十零條靚模，其他你地帶啦

日韓妹我手頭上得幾件所以叫我床上個幾件東歐妹黎party
Ching準備定酒水

有坡妹同馬拉妹 洗唔洗call埋?

開party唔預我

唔歡迎矮過160嘅人

我一早call左了
你今晚食自己啦

Yes 當我地呢到堆填區咩 130

下個post叫咩好

Mk子齊聚巴post

新年新開始

sorry, 唔受美極，你自己去玩

夜喇收皮啦

去到邊都被人排斥

呢個係食美極既宿命

你地屈me

等我11點59分59秒一巴摑落個八婆度,黎個跨年掌摑

hillgod好波

落緊老蘭john班ABC friend

走啦

條友做老婆奴做到痴q左線

人地只少係老婆奴
你只不過係一個食肥婆嘅澳洲仔

有閏秒呀🐶
11點59分60秒先啦

我係海歸 番到嚟香港cow死女

可惜你今日都係一個人過

靜到呢

班mk子kai緊趴T

好可惜唔係

搵人摘名

不了 佢地出晒去倒數

有冇可能2016前推爆呢個post

剩返一粒鐘

真毒報到

食完女依家先出現 MK子

1

2

3

4

6

5

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

輕鬆十連

搵人接力

一個推成版

迷仔接力

b

a

r

連唔到10牙

[2017新年快樂] 巴塞隆拿球迷討論區 (172)

link都唔識貼

搵人KAI左PO屎先推

開左啦弱智

咪是

唔好恰弱智ok?

三條真毒推爆佢

1001

點唔識貼？

快ME一分鐘PO是味巧打得

迷仔19gif plz

梳囉清

ME MK ME同囡囡等緊倒數

夜喇 收皮啦.gif

以為ios share link android睇唔到

之前是咁,依家睇到鳥

而家冇推post都是偽毒

靜

979

980

981

982

984

985

戰

仲有半粒鐘到下年

術

25分鐘咋

大概啦

重讀小學啦弱智

994

995

996

997

998

999

重讀中學啦夜喇 收皮啦,估算牙